求助Hp 細機換火牛有冇可能

在下篩廠機電腦火牛燒了

在下HP細機電腦火牛應該燒咗，有可能更換嗎

有冇巴打試過同埋會唔會好複雜

JJ 插火牛求助

此網頁有寫規格

第1頁手機寫未寫完唔小心出咗，大家唔好見怪

冇保養？
有就比原廠搞

冇了，過了很久

有冇相睇睇

返咗工冇相sorry

拆個火牛出去配

換隻Corsair/Silverstone SFX 450~600W金牛

係咪長條型個d牛，係既話就麻煩喇，一定要出去配，因為d供電頭都有可能唔同

係呀我記得佢細機，隻牛細個普通嗰D！

出去配係咪一定原廠，出面點解有原廠牛

咁我唯有放假成部機拎去整，順便試下隻牛開唔開到機，如果配唔啱都好麻煩

一般隻牛幾錢，希望會畀人當水魚

細火牛一般一約$2XX-4XX都有, 要睇邊隻牌子
最緊要岩大小裝返落去

多謝